直升機係咪放緊螢光粉?

好似放緊野

估計係全程攝錄做人臉辨識

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

有無人搵次飛架無人機埋去

其實唔洗咁怕啲粉

咁撚大風，而且撞正尖沙咀呢啲旺區，佢真係放粉都會誤中其他人
而且呢個世界仲有自助洗衣機，你放件奶咗嘢嘅衫入去洗，下一手就......

大哥用下腦啦 直升機上面點放粉啊
咪學埋對家啲衰嘢啦

雷射筆掃佢啦

有fd 個fd 個fd 個fd 做飛行服務隊 幾高級 佢話冇可能放粉 唔洗擔心 咁高放 又有風 一吹都去左大西北啦

現在ＳＳＰ上空

唔洗驚啲粉
但係係用黎mon人群係邊
如果出現左長時間，啲狗可能已經有新部署，好快到

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

宜家好似去北方向
我已睇唔到

不嬲都係

最主要用途係睇現場情況
參考金鐘個幾次包夾
都係直升睇到人群散緊
再用速用去攻

係高空就清清楚楚睇到邊到人多人少

唔會放 有風根本無辦法控制放去邊

要有Drones呀我地

有固然更好
但我地始散唔係軍人
冇受過訓練 冇專業器材
即使你有20部航拍影到
消息都唔知點流通
今時今日都未有航拍機可以長時間做到live

點會